反對加泰獨立展示了美國及歐盟對中國內政的雙重標準及虛偽

標題都幫人民日報諗好埋

推

而香港人去支持加泰獨立根本就陷美國於不義

人民日報?
唔係連登仔心聲咩?